Ik zou je kunnen; Want wie de zwepen en minachting van de tijd zou verdragen, De de onderdrukker heeft ongelijk, de trotse man is contro, de vertraging van de wet, en de quietus die zijn knagende werk zou kunnen nemen.
